有冇人同意小胡唱歌都幾好聽

由野仔時既周慕雲 記憶之夏
到野佬既差利先生 或者翻唱版既分手總約在雨天
首首都正到上癮

由其周慕雲 沙沙地既聲加埋個keyboard 令首歌更唏噓

翻唱gin lee首今天終於一人回家正撚到
我鍾意佢地首星火同堆玩野歌

今天終於一人回家 同冰山大火 都冇到野佬第二隻碟真係有啲可惜

玩野歌我一般般 比起認真歌黎講
我鐘認認真歌多啲

仲有翻唱stephy首青山散步都好ok
玩野歌：夫目前飯 上面話OK
認真歌：時間靜止器 理想再見
仲有同rb夾首一生青春

Rb配野佬係本世紀最偉大既合作
不過好可惜冇去到佢地演唱會

我有去

好撚正 兩隊鐘意既band難得一齊演出
Btw 成日係觀塘都撞到小胡
睇落好cool

邊撚個

應該係返工廈band房

野佬個個
其實唔識都正常 佢地似隊業餘band多啲

似純粹返工
因為見佢既時間都係lunchtime 黎

始終有返正職

係喎 嗰頭都好多office

次次都想問佢拎簽名 但條街太多人唔敢
有心既可以點令鐘去開源道撞下佢

野仔時三點三

好正

野仔

小胡好撚型

阿叔先最撚型

差利先生直情正到爆
可惜係香港夾band....建議未睇過佢地live的去俾錢入場睇下，絕對應該支持

唔識我覺得好唔正常
呢條友坐左幾來？

行邊好似都幾多人唔識

野佬正啊
有去冬至個場

小胡真係好撚正 黎緊大約在冬至開part2啦

翻唱邊度有得聽？